以我既on9性格 根本唔會溝到女

無責任 無安全感 比人問有無紙巾都比唔
到人 又懶

有無女仔鐘意敢樣

講野又on99

冇
完

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

除左個樣真係無優點 但唔想敢樣 好表面

樓主叫jason